# Videos Access Point
## Student Info
* Nazar Melnyk, OKSM-41

### Estimate - 120h
Розробити веб-сервіс та базу даних, які надають інформацію про різного роду відеоролики.
### В базі даних вміщується наступна обовязкова інформація про відеоролик:
* Назва.
* Короткий опис.
* Жанр (жарти, мультфільм, новини, спорт, тощо).
* Користувач, який надав інформацію про відеоролик.
* Посилання на відео (наприклад посилання на youtube).
* Дата завантаження.

### Також в базі вміщується інформація про користувачів:
* Імя.
* Пароль.

### Веб сервіс надає наступні можливості у випадку, якщо користувач має вірне Імя та Пароль (потрібно організувати авторизацію користувача):
* Отримати 100 останніх завантажених записів про відеоролики.
* Отримати 100 останніх завантажених записів певного жанру.
* Отримати записи про відеоролики за певний період часу.
* Отримати запис про конкретний відеоролик.
* Завантажити нову інформацію про відеоролик. При цьому дані, що записуються повинні відповідати вимогам: назва не може бути порожньою, посилання повинне бути валідною URL адресою.
